20210315 我愛中間淳太

今個星期四、五 8:30
viutv 播教場2

早sun係咪打國際市場

好多外國人留言

連巴西都有

都係嗰句，想要rainboW live生配信

巴西日本仔多啊
啲巴西supermodel成日無端端有日本血統

BTW 早晨

咁快講定出single

肯搞live配信未呀

早晨

早腎

Gif巴都喺度

早晨

：你邊間教會嫁？
：虹会

我狙擊樓豬